見過最忘恩負義嘅人係點？

點解有人反左面就當人係狗
記得人哋嘅好 反而係錯嘅價值觀
點解仲要不停同同事講唔想見到我 暗示係我問題

幫人哋個論壇整app賺咗大錢之後另起爐灶

借$比佢食左我女神

連仔好嘢

連仔有料

主動幫完人
WhatsApp 一句 thank you都乞唔到

主動幫人就係犯賤
自己攞嚟賤

Last Christmas 我結識咗你

教完人野人地唔學仲要畀人罵
幫個老師做完野仲要畀佢罵一餐

基本禮貌都冇
冇掉轉槍頭害你 要感恩啦

偉，係度嗎？

我都有 自己係公事上不停分自己quota比佢
但其實d quota對我自己都有用
點知叫佢幫我做少少野 搵下野都ee 餓餓
所以我咪唔再照住佢 還掂又唔係我分內事～
後黎發現做好人無用的 公事上真係照住自己就夠

「人呢，係要睇佢最低點。平時對你有幾好呢，唔使太認真嘅，因為無風無浪、天下太平，正常人都會對人好啦！又唔使成本，又唔使代價。但當一個人喺最低點、最PK嗰陣呢，佢對人好唔好呀，或者佢做啲嘢有幾咁PK，喺呢個時候先可以真真正正睇到嗰個人嘅本質。」
暖男爸爸

你幫左佢十次 廿次 ，但係你有一次唔幫佢，佢就會話你係賤人係仆街

讀IVE嗰陣識咗個朋友，一開始大家都覺得幾啱傾之後就玩熟左，咁啱上年嗰陣社會運動唔使返學轉晒網上考試，咁佢唔識就問我份功課點做，我就直接將我做完份功課成分send俾佢睇，點知佢就將我份功課改名直接交上去，最後冇得畢業

幫幾多次幾好 有乜野唔啱佢心意 你就係仆街

唔當你朋友都算 冇得勉強
但仲要拉攏其他人孤立你

還好 睇清楚佢個人

我都想睇得咁透徹
我會覺得係我問題

你冇義務幫人千其唔好覺得係自己問題

????

佢會當我透明 然後刻意係我面前同其他人傾得好開心
不過我免疫左

望住個已讀不回嘅藍剔
先釋出嘅善意已被當辣殺